[ios/an] シャニライ 歌王手遊正式開服

拋磚引玉，求各位太太膠流
利申 嶺二擔💚

UR 得2%

利申: 巴打黎，音也，真斗擔

求add

今日一起身用UR卷中左男人軍服

id:615155875

送張可以揀既UR卷真係佛心

玩左個零星期有咁多UR,我覺得算係咁

added
蕩漾蛋包蛋

用自選卷容易d軍服

新人入坑
打完活動啲pt有冇得換野？

有

計登冇人玩？
好似係新活動先有交換所

係㗎
新玩法